新垣結衣（205）9年過去 你成為了急救的良心

-新post格式：
- 2樓入門攻略、投票區、綜藝
廣告、相集、Google drive綜合下載
- 3樓新劇/電影資訊
- 全舊post連結：
長都一定要睇 爬晒先好黎問野
溫馨提示
- 如果有人搞事可以自動波扑佢
-有咩相關新資源可以擺上黎
-頭post出齊先好留名 記得正皮

標題來源：

【ノア】#金曜日の新垣さん 七夕篇

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
2017夏季劇集
《Code Blue 3》

官網：
Twitter：
放送時間：7月17日(逢星期一)日本時間21：00
預告：
出演：
山下智久、新垣結衣、戶田惠理香、比嘉愛未
淺利陽介、有岡大貴、成田凌、新木優子
馬場富美加、安藤政信、椎名桔平
STAFF：

主題曲 - Mr.Children - HANABI

時間設定於第2季的七年後，藍澤耕作（山下智久飾）離開了翔陽大學附屬北部醫院的急救中心，成為了一名神經外科醫生。白石惠（新垣結衣飾）依然在人手不足的急救中心擔當著領導者的角色。曾經也夢想成為飛行急救醫生的緋山美帆子（戶田惠梨香飾）離開翔陽醫院，成為了婦產科醫生。冴島遙（比嘉愛未飾）依然從事著飛行急救護士的工作。藤川一男 （淺利陽介飾）與白石一起留在急救中心，成為了一名整形的急救醫生。
關係圖：

新手上路主線攻略

日劇冷知識：
日本無分男 / 女主角呢樣野
得一個主演，好少會有雙主演
例如結衣係主演，星野源就要係助演
歷年LIHKG會員投票參考

B站Gakki綜藝連結

Gakki全廣告(Google Drive)

新垣結衣 高清CM 150連發

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
綜合下載寶庫(由星空巴提供)
隔離登pm Gmail比「星空下的緣份」巴打等批
無舊登ac擺係到睇運氣，一星期內批，請耐心等候
常見問題：

相集
擺圖用google drive：
ios用Whatsapp save gif 教學：
華田PS去底小心得：

Credit：華田
巴絲打區：
分享專區：
binc名單：

新垣結衣x瑛太主演映畫《混合雙打。》

官網：
Twitter：
IG：
預告1：
上映日期：2017年10月21日(日本)
CAST：(腳本、 監督與Legal High相同)

新垣結衣飾演曾被稱為天才桌球少女的OL「富田多滿子」,以重建亡母(真木陽子飾演)所遺留桌球俱樂部以及擊敗前男友「江島晃彦」(瀬戶康史飾演)為目標，會跟前職業拳擊選手「萩原久」(瑛太飾演)組成桌球男女混雙來挑戰全國大賽。[前男友「江島晃彦」是跟他的新女友「小笠原愛莉」(永野芽郁 飾演)組成雙打]。
關係圖：

6？

我意思係無謂比較
喺我眼中，CB3見證到結衣/白石嘅成長，已經好滿足

5

agger

第一頁

實栗搵到工，做專業人士

久違嘅第一頁留名

第一頁回氣留名

留名

第1頁

結衣，好きだよ！

異教徒新名留名 2.0

日本炸雞

新人留名

求3咖哩出處

唔記得去改金曜日條片添

cls

睇咗20分鐘已經笑到痴線
係咪笑點睇低

血
3咖喱係咩

筆
我追返上個PO, 有張GIF結衣舉牌寫住3款咖喱, 個表情好正, 個造型好好睇

新post留名

ok我收聲

我前日睇左，笑到我癡線

me都收聲

排隊唔知第幾號post標題建議
係咁

０７１７鬧鐘電視

有冇方法可以唔好咁lag, 瘋狂buffering

你個名

正 , 得閒可以去下, 住個區

其實上個post譯左架..
果然我是個新人 冇人睇

THANKS!

血醬

我係咁碌睇結衣圖, 睇唔到SORRY

之前見大家都乜醬物醬, 我又改

我諗枝筆係連三咖喱講緊咩都唔知
我睇咗架 小學午餐咖哩 青咖哩
牛油雞肉咖哩

血醬係邊個嚟？認唔到

我係新人 多多指教

去完書展

有冇咩收穫?

之前叫血管? 定第二個黎

已經back up哂cb3相關嘅video

最底

lm

新post 留名
呢個星期飲左幾l 十六茶
個人好似健康左

新人留名

又s比嘉

飲完好似靚仔左，gpa仲過返3

一定仲有其他寫真收埋冇影出黎

驚劇透無追post

我先唔會咁

(204)#534

咁仲唔睇

九仔 廿萬已過 可能三十萬添 痴媽筋

好少見雪而好開心嘅結衣 可愛

幾時有畫？

那年話500 比啲時間佢地畫

第二張

書展3樓有結衣poster

見到啦，本來都係十三，無啦啦一下上咗廿二

加密thanks
位置?

咩嚟

冇得買
不過有得合照

mola mola

仲有ngt48推廣

張poster咋喎

睇嚟錢巴想出手

買啦買啦買啦

黑石

賣個個就fat fat

合照呢合照呢

邊度有得睇CB3

所羅門巴召喚
pk 呢個唔同層次
要搵大佬

暫停仲係白嘅(好似係)

賣嗰個就真係蠢

證明我貼嘅野係永遠冇人睇

黑沢

唔好咁 可能忙無追po啫

SORRY 岩岩第一個星期番工 個人真係好攰

gt 咁多野做架咩

書架冇位有冇人想收留
內有殘體字

原來三叔好雀

鐘意睇鳥

btw 記得三叔影鳥影得幾靚 無記錯掛

有支偷拍鏡吖嘛

大師們幫手諗下點樣執

CD 放唔放得落細格個個？

啲枱歷可以但cd唔得

咁一係打橫放？但有無強逼症一定要直放？

um..都幾難諗...就...新垣結衣一格
其他...

其他唔要

擺落左邊中間嗰格or右邊下面果格好啲
冇乜嘢強迫症

長個啲先打橫放啦

日日聽野咁
其實係未習慣到早起

等cb 既日子好痛苦
要睇白石賣萌呀

出去跑步，希望10點番到黎睇塞台

我有睇架

你地都整左百度account?

請問CB 3係咪未有1080熟肉 ?

無

咁可以用邊個download?

應該主要都係得上面個幾條

CB3？我DL 追新番個個唔使登入呀

thx 上面果幾條平時都down開

要電驢定磁力？

唉屌 九點半已經想瞓

我係磁力用BT

算啦放假先睇 瞓先

咁早

要時間習慣番

會半夜醒㗎

Me都係

山P喺電台話結衣會喺片場派小雞拉麵做慰勞品
山P仲話小雞拉麵好好食

結衣作為代言人好盡忠職守

你係grad job 定intern

台場個VR攤位都轉晒

點解我去嗰陣未有

可能太多食唔晒

你同結衣無緣無份

你去嗰陣都無啦 嘈

我去個陣都未有cb 宣傳

我去嗰陣夠未有

有冇熟木結他既巴打?
依家我由F310原本個條線換左set 0.011既線
上網睇有人話F310原本係0.011,又有人話係0.012
咁到底我洗唔洗較番個Truss Rod?
定係要有其他方法睇
好驚條頸彎左

11PM已經30分鐘無人
獨佔

搞掂

結衣，好きだよ

朝早起身 落去7 仔買個包買支十六茶
夜晚食宵夜 又係買支十六茶
好幸福呀

我仲以為係江南Style添

巴打好靚仔 雖然好花心

我都想

其實無咁易彎, 放心換

彈完鬆返啲線

鬆來鬆去好易斷仲要.011咁幼

smile in my dream

其實換完我都覺得幼左D
原本可能係0.012
第一次換換得勁樣衰

結衣晚安 腳趾分好開絕技

腳趾罅

Save底先

全身都係特技，又腳趾又單眼又啪關節

食過1次，唔知點解會有陣燶味

買過隻杯麵, 真係有隻強係入面
都幾大碗, 不過香港買好似成20蚊, 日本平成半, 間中可以買黎食下當換下口味
有機會試埋普通包裝個隻

無字幕嘅cb3完全唔同feel,以為拍緊tbb

點知睇字幕就覺得幾好睇白石bb>>森山，可愛又有heart

唔好亂up d線唔好鬆黎鬆去
新線要俾時間佢適應個拉力(你會發現彈耐左 聲會唔同左)

結衣>>>all

白石扎辮仔

好期待啊 金曜日

仆街了

以後金曜日 去睇醫生
火曜日 去抱抱

月曜日

Me日日抱抱

sorry 自膠
月曜先係星期一

金曜日係坐車呀

Binc

追左205 個post 終於有得bin

通常換完都唔太大分別
真係覺得唔同左感覺可以用六角匙扭返直條頸

無人就毒佔呢

...

訓前獨佔

不了

時間到，已還名
希望各位巴打絲打大人有大量
原諒我呢啲小人
放過我
我求吓大家原諒我放過我
我唔再騷擾各位
以前嘅事希望各位原諒我放過我
當我無存在過
我實在玩唔起
好對唔住
告別各位

玩咩

新人
多多指教!

grad job

上一幅唔知點解一直未能 打返直
重新拍過

#由小梅開始認識

十六茶
識買

早

森山小姐今日帶大家去旅行

早晨

我intern 緊
番左一個月
岩岩番工同食完飯段時間先開始唔眼訓

結衣早晨

收工留名

而家唔使追咁多post好輕鬆

新垣結衣係我老婆，大家唔好爭

收工

狗

公海達哥post 又講結衣

但我完全無睇過達哥打機

留明

唔明 咩事

有金曜日結衣未

月曜日要開胸

金曜日要玩車

早晨 難得唔洗返工
好掛住結衣

今日咁早

上左立山，無訊號好卡睇唔到

結衣，好きだよ

好正

===
估估下翻譯：

過來，
明日我放假，請帶我出去。

回答呢？
太細聲聽唔到！

做乜咁怕醜

===
超S

回答呢！

痴線, 邊個諗

應該係咁？

S我啦

一放飯見到新cm
計飯都唔洗食了

害羞/羞恥好啲

我會帶你出去玩!! x 10000000000000

第一人稱真係黐孖筋

真係不得了

咁早食飯

結衣令到我好想買個vr黎玩

好想睇cb3

好想睇lh3

Thx You iceland

平時睇開乜

跟roster 輪住食飯嘛 當食早餐

心臟...

睇波

咁咪係咁食波餅?

唔係太真實

做咩

之前唔記得咗問乜嘢幫助一個大忙

VR正

咁樣keep住一個星期兩日有新野睇真係好幸福

大家點download bilibili啲片
太好笑忍唔住要backup

痴撚線
一如既向咁秒回

樹妹 Z巴上個post已經挑過你機

無追post好耐唔洗再召喚我

最近咁多結衣要追返啦

Dunkirk好好睇

玩留

好彩有結衣幫我回血

好羞恥

係啊

完美

hp 大回復

好痴線

第一個星期只係蜜月期仲可以做人

唔關事
應該番一年都係依家咁
遲下同大家分享下

第2張

好想帶出街

唔知有冇巴打會痴線到買架車

車呢啲有錢先算啦

儲錢大行動

儲錢買白石裝衫褲鞋加iphone加macbook

如果係用返逃恥個髮型就完美，始終中間分界有少少怪

我都想係用番逃恥個髮型

等睇有巴打買toyota

其實佢經常轉髮型，我諗都係唔想俾角色束縛姐

除咗套衫特別外，其他周街都係

演員應該最唔想被角色定型, 好似hugh jackman咁,做咩都係覺得係狼人

所以都係唔好太懷緬過去嘅造型啦 我只希望栗實係佢其中一個昇華點，而唔係終點

咁我都會期待結衣有更完美做型，特別係佢已經進入左輕熟女階段

認同

不過近排結衣都係以人妻角色為主

廣告先係姐

我會好似coco咁狗衝

個動作

agger 角色定型唔係好事

出街冇梳頭 係咁俾人望住

新人 留名

番屋企瞓教

星期五喎

留名還留名，但唔好亂認老婆

買左個碗仔翅獎勵自己 食完瞓 好眼訓

返工數日，老盡少年心

依家返工要幾點起身

加油

好想玩

嘩好正啊

白石時不時瞟你一下嗰度好正

新人留名

想問呢張gif出處係邊

無印像

原來日本真係有個市叫做我孫子市, 我以為D字幕組玩野

結衣接收工

仲未睇哂第一集

又去完多次書展

我依家坐緊架地鐵都有

巴打好靚仔

我幾乎日日都見到

一上地鐵連電話都唔見

每朝番工都見到

之前見過有大banner

發現左一樣野

14年學左快速摺衫法

到17年都係唔摺衫

CB2 ge時裝結衣好正
又有少女feel, 又有d女人味

屋企夠大其實又真係無咩需要摺衫

富婆請人幫佢摺都得啦

有熟肉??

應該未有

有冇人喺書展，見到結衣嘅寫真

咩擋位

書展會出現嘅結衣寫真應該AMAZON 都有新品？

唔見有

我外母去東京既時候會幫佢摺

但係會去多次書展先買

今日淨係買咗四樣嘢

盡左力 揾到張圖 9:48 姐係條片開始之前
係twitter出現過 依家無片了 太耐

D人走曬?

係

準備去結衣屋企幫佢摺衫了

有我

無入黎一排見開果班都走曬, 睇黎都係潛水算

一定要有班人長駐係到先得?
咁仲應唔應該歡迎新人?
大家都會有自己既野要做 mon唔實上得少好正常姐
其實大家都係入黎睇結衣姐 無需要分新與舊

個個都咁諗嘅睇怕以後都唔會有人

新人留名 睇完今日子入坑

追新番 / 人人網有Code Blue Season 01 第二集熟肉可以Download

每日po一次

幾時先有熟肉呢

真係未睇 返工返到唔記得

可能山p字幕組會做

結衣晚安

瞓醒
睇cb3

啲實習醫生廢到燥底

聽日開始睇code ble 1

書展有結衣野賣？

你咪又係冇藍字

仲有冇其他巴絲未睇過cb

老屎忽無人屌

站長個幕喊左

肯肯定唔係engineer個邊既gt

竟然 點解我無FEEL

我太投入 同埋投放左少少番工既感覺落去

42人3女 無靚

想傾劇情
三井係咪客串一集之後會消失
我覺得四眼bb出世後應該驗下dna
係咪我誤會左藍澤最後個幾句 聽落好粉紅 其實係咪講緊結衣對急救既熱誠？

我估三井會出返黎,因為唔係好夠醫生用同埋話哂都係緋山師傅
藍澤最後個幾句暫時諗唔透

Agger 4眼自己發現份report好有帽既感覺

整死個仔係咪就可以出返嚟

三井遲早都會搵個位整返佢出黎，呢個我反而唔擔心。個人最想黑田出返黎

四眼同冴島個度應該唔洗玩到驗DNA，但我覺得冴島係執勤期間出事機會幾大。

個人極唔想藍白變CP線

咦？冇人喎 毒佔先

LM

Fan

飲少少酒真係好瞓啲

早晨

獨佔

唔好成日整死人啦

見到張相唔知點解好想笑

第一眼睇以為單腳企

明明好認真咁影，我都講唔出有咩咁怪，但個FEEL就係好想笑

綾瀬はるかは圏外！男に聞いた「女に生まれるならこの顔」TOP10
美レンジャー 2017年7月21日 22時00分 (2017年7月22日 10時44分 更新)

顔のタイプって同性ウケと異性ウケがあるような気がしませんか？ 「この子かわいいよね！」と聞いてみても、彼氏や男友達からの反応はイマイチだったなんて経験も多いのでは？

そこで今回は『美レンジャー』が20～40代男性263人に「もし女性に生まれ変わるなら“俺はこの顔になりたい”と思う最強フェイスな女性芸能人を一人選んでください」とアンケートを実施。男性にとって“超絶かわいい顔”とは誰なのでしょうか。

気になるアンケート結果と、TOP3にランクインした女性のメイクポイントをご紹介します。
どの顔に生まれ変わりたい？俺の「最強ストライクフェイス」

ランキングTOP10はこちら！

同率9位・・・上戸彩・宮崎あおい（13人）

8位・・・佐々木希（14人）

同率6位・・・長澤まさみ・深田恭子（15人）

5位・・・加藤綾子（18人）

4位・・・北川景子（19人）

3位・・・広瀬すず（20人）

2位・・・石原さとみ（22人）

1位・・・新垣結衣（32人）

男性人気の高い綾瀬はるか、また女性人気の高い沢尻エリカがまさかの圏外という結果に。そんな中、やはり強かったのが1位の新垣結衣！

「いつまでも劣化しない天使の笑顔！」、「ロングヘアのときも今のショートでも、どんな髪型でもかわいいのが最強フェイスの証拠」と絶賛の嵐。

また、10人差で2位に選ばれた石原さとみには「あの顔に生まれ変わったら人生いつでもモテ期でしょ」、「小悪魔でもいい！ 男性陣はみんな好きな顔」と、こちらも高評価でした。

みなさんの推しフェイスはランクインしていましたか？ 男性が生まれ変わりたい顔＝男性ウケのよい顔ともいえますよね。

そこで今回は、少しでも男性ウケのよい顔に近付くために、ランキングTOP3の女性芸能人をヒントにしたメイクのポイントをご紹介します。
男性ウケよし！メイクの一工夫ポイント3つ（1）新垣結衣からは「眉を盗め」

新垣結衣は、ナチュラルで長めのストレート眉。意志の強さを残しながら、眉山をつくらないことで柔らかさを残しています。

眉が細いor眉のアーチがしっかりしている方は、まず下画像のオレンジ部分を埋め、ストレートラインをつくりましょう

又咩訪問嚟

佐佐木希

總之結衣第一

如果變做女仔我想變做呢個樣 Top10
BTW投票民族

個個都知奶遙男人樣

見過各式各樣嘅投票，發覺40代後嘅多數投奶遙，而結衣就稱霸20-30代

係我就唔會變結衣個樣
咁鬼多癡線佬

你會揀奶遙

人地話曬都係主演

其實第一集個feel直情雙主角咁濟 算係咁

新木+結衣

睇緊S01E01
戶田個樣真係呢...

指揮官

legal high 既結衣BB真係好正

快點指揮我

黎緊！

係咪第二回預告既劇情？

算係？

說好的知人善任既指揮官呢？

指揮果個都係結衣呀

依幾位兄弟真識貨，快啲填form加入我地既大家庭

好熱 咁樣去大球場應該會中暑

想聽白石講梳囉拖LEE打

我最驚係我利啲球員中暑

BB舉中指個樣都可愛D

無所謂啦，阿狗都食物中毒，一齊開季脫腳

[size=1]睇完預告後感：
1. 藍白鬧交正常，因為大家對點教啲細嘅係有分歧，其實都係翻炒返第一季
2. 藍澤黑田化係正常。
3. 冴島會出事係預計之內，但預告個句話個B唔係四眼嘅似誤導居多。唔出事無左個B，佢好難繼續一齊玩五星戰隊 [/size=1]

......

第一季個設定明明白石係想將doctor heli帶返自己家鄉(自己住嗰縣?)
點知做咗9年都仲喺嗰度

.....係咩意思

咁白石都只係係翔北做到LEADER，其實都係SMALL POTATO，邊度有直升機唔到佢話事嘅

[size=1]我覺得呢到個字幕譯錯, 應該譯做「那不是你的孩子嗎」

似係緋山反問四眼多D

第一隻

[size=1]黑化呢個詞語會唔會太誇張呢
S03E01啲新仔個氣氛完全同S01E01個氣氛唔同
雖然S03個focus當然落咗喺班老屎忽到 而且S01E01時佢哋做嘢係唔掂 (尤其係白石坐heli)

但未至於廢過新嗰班人
藍澤西班友都好正常

btw, 設定上5星戰隊做實習之前嗰一年 黑田直頭無畀啲實習生坐heli...
所以個人覺得藍澤都幾難衰過黑田

四眼心諗隔住道門都可以有bb
btw日本係咪好興分開瞓？

你想講黑化定黑田化

我諗應該佢地要輪更，廢事起身／返去嘈醒另一個？

原來係講緊黑田化

要與時並進 而家doctor heli都唔算太普及

嘩
雖然一直唔鍾意01啲嘢
但連呢啲topic都拎埋嚟調查

不過分開瞓確係幾普遍

罰你重睇cb1 將黑田記入腦

黑田個惡樣浮哂上黎

啱啱睇完E01先出聲
等追新番出
之前諗過翻睇, 但頂唔順寶庫個avi

覺得自己好聰明
用番光亮模式傾劇情

虹的封面係影得唔錯

頂 係喎 我仲逐個撳reply黎睇

但我覺得噴水個張靚啲

用扮工模式

買啦買啦
都可以正價買到

我大部分都係

其實結衣真係好屈機

仲等緊

等緊送

終於睇左cb3 好好睇
結衣好靚女啊，戶田就

CB1戶田真係幾靚

劇透要深藍啊
戶田個樣殘到我想skip佢個part
好唔忍心睇落去

Code Blue 繁中RMVB

第一季

SP

第二季

睇live見到佢著背心喺救護車到出場果下
明明之前宣番綜藝個樣都無咁驚嚇

已經靚番d 前幾年個樣仲

我都俾哩個位嚇親
唔係講笑，我覺得仲恐怖過手術場境

我覺得佢要學下結衣既笑法 佢唔露牙肉，執返正 d 其實唔樣衰

以前露牙肉係招牌黎

預告笑死
不是你的兒子吧

好難唔露

話時話，那年巴拎晒啲畫走佬？

係咪未搵得哂出處？
搵依啲都好花時間

一號波

唔係有巴打話未畫完 叫那年巴等埋佢先post咩

要矜持啲嘛 就開始遮住 再者依家成熟就更加控制住
含羞答答咁 不過我係露齒派

我認我懶，今次無得send 出處

一大笑就唔到佢控制 一係好似春卷咁先得

竟然 不過青春無敵，後生就算妹下妹下都靚架啦

我覺得有部份係髮型問題
戶田CB2個髮型都有幾分大媽feel

邊樹有預告睇 ?

咁少人嘅

仲諗住咁魔性嘅圖會撞

腥些個白石好奸

佢畫風嚟，好似係

死魚眼

好撚熱

比嘉

save左

隻眼識笑㗎

諗起馬肉巴個幅真知子

係屋企坐等捧盃

對眼好似

我幻想到一陣80分鐘輸緊3：0
成班假猁提早離場

多謝，因為去旅行，只係完成左60%

一個鐘無人

大家都畫得好出色

又有

深田恭子
不過最近果個偵探物語瑛太幾好睇

仲有宣傳結衣同逃恥添

三叔 腥些 係電視見到你地

好靚仔

即刻save低

又有不軌企圖

實際用

買完GINGER送果兩對襪點處置好

送左比fd

自用唔得

有女仔fd 偽毒
女人襪黎

孝敬母親

我都係做孝子

侵

見到banner連埋一齊發覺咁都唔錯

長腿

白石身材這麼好.jpg

無啦啦好想快啲返學，我痴左線

今次人數真係少左
而且活動一完大家即刻潛水
其實我覺得可以除畫畫外搞多個活動，始終唔係個個巴打都想畫野。

btw, 仲有繼續畫的巴打真係好掂
1.96巴 藍澤
結衣BB巴 的畫依然落足心機
而且仲有成三幅
律師巴
冰島巴 我都好鐘意E 張
希望下次多啲人一齊玩

我又係放假想返學，到返學又想放假

個個都想返學識女

好想返中學

冇哂人

獨佔先

竟然4分鐘無人

又係時候去七仔買十六茶飲

追新番出左CB1 第三集熟肉，有興趣嘅朋友可以去Download

?link???

肥美加絕對領域

侵仔

Fan 請出招

三叔 腥些 真係差啲入場睇人捧盃

都話我唔save圖

入左書展買有結衣封面嘅雜誌

邊本?

邊間？

BB曬極都唔黑

想問下講佢D咩

我唔記得左咩位
係一樓嘅, 佢係賣有袋送個D日本雜誌

唔識睇日文答你唔到

應該係影咗即刻擔遮
藝人點可以曬黑

咁快有第三集?

s1

自己用咗

孝敬下阿媽啦

留名，都唔算係新人

仲有兩日

我用lovetvshow 睇

Fake到唔少人

我地玩開睇直播

師兄link plz

到時會有人開台放link

仲正過code blu

等上機

所以呢

個個都去日本

啫係點

新人留明

即係唔係新人留名

記得影直播cb圖

我聽日係osaka走 去東京

會唔會去台場

六月中嗰陣去
香港人仲多過日本人仲多過大陸人

我指大阪

東京大阪都係㗎啦

開心

晚安

係街聽到廣東話分分鐘仲多日文
好彩我唔去旅遊區

咁早冇哂人？毒佔先

支持老婆

到步

大家啲畫功好勁

買番支十六茶

又星期日八號波

處女 寫真

笛笛該

fan仔

書展會唔會有

三叔

好青春

發現開始有儲寫真嘅習慣

結衣個啲呢

有

有同齊係唔同

冇錢

但有錢買櫻花寫真

好恐佈

無得返工

癡線
Btw新木本野係邊度有得買

冇人知呀

買俾我個friend

冇人想知呀

已負皮 請好好反省

一早起身以為入錯POST

出去開POST問囉 依度無人知

三叔真係

有冇巴打用iCloud drive?
今日手痕裝咗落電腦
本身畀咗8蚊上50GB
用開OneDrive諗緊轉唔轉會

用緊200gb

支持侵

擺咩擺到咁多?

8號但冇風

相，歌，DOCUMENT，BACKUP，其實都無用晒

開始轉風向
侵民望急升
Vote for trump

Lesser evil

専一黨

[black]我嘅[/black]柏木餅

同求

唉，支持錯人

畫個個應該係結衣FANS？無啦啦應該唔會畫戶田

好
試下慢慢搬啲file過去用下icloud

純結衣fans，唔會畫戶田架啦

新垣結衣世界第一

每次一見到呢張圖，嗰心就好痛

新相嚟？

ginger

GINGER同期 不過唔係雜誌入面

戀空

睇緊code blue 1，結衣嗰兩條頭髮真係
當年邊鬼個做造型設計㗎

盡量都避免唔討論呢啲位

戲呢D又冇乜所謂, 反正係假
但係新聞就唔一定

買左呢本寫真集, 屋企人話我咁都鐘意佢

睇下睇下就會接受 我覺得都OK

咩叫咁

你同屋企人講 鍾意佢有咩問題
咁可愛 笑容咁甜美

話佢D班
我話不知幾靚女

只不過係啲點綴

不知幾正 唔識貨

青春嘅雀班 不過而家都好似仲有少少

有雀班都咁靚

code blue1嘅結衣真係好棒讀

水印已清

圖都睇唔到

咩係棒讀

死圖了？

淨係照住劇本讀

唔算啦？

D斑先係bb最正，最可愛既地方

有雀斑嘅女仔好靚

新木戶田無雀斑所以不了

唔係個個carry到雀斑

各位午安

成間醫得牙島一個護士?
做咩係佢男朋友死個陣都要佢出更
好專業

佢係當值flighting nurse呀

真心不變

對咩真心

有精神分裂

cb3 OST 8月30日發售

又要課金

召喚空井 bilibili好多都DL唔到 有啲就分part DL唔晒 你有無咁嘅問題

研究緊

有冇人俾幾張書展有賣嘅結衣寫真圖黎睇下

大家好

好耐冇見咁

書展有咩

花心黨擺明掛住揾其他寫真冇理結衣

呢幾本雜誌嚟㗎，唔係寫真

會唔會有人想要code blue資源合集
不過唔齊的，都係網上搵番嚟

大啖食肉

有肉食即刻唔理佢地

好想搵到佢間常去烤肉店

腦補狀態

代官山

唔識路同冇去日本, 冇研究過, 不過可以參考吓之前兩位巴打嘅遊記

（純圖）痴線佬再遊關東

新垣結衣 ( 號外 ) 痴線佬東京尋根之旅
[url]
[/url]

雖然唔洗，不過支持

唔知9月中呢d banner拆未?
因為要到9月中先有假去東京

以為熟肉

多謝 畫質 真係清過以前日菁嗰啲好多好多

同結衣封面嗰一本同期 ?
但係唔喺雜誌入面啫係點解 ?

UM..貌似係GINGER官方宣傳嘅其中一張圖

星期六日真係好快就完

聽日記得準時返工

聽日係星期一呀

星期一唔係方加?

星期一返工仲難捱，成日想放工睇結衣

聽日記得準時番工番學

放假一星期

聽日

仲有個幾月假

開胸大師白石惠

好多校服結衣
段片要點用

落下女

視線不自覺往下移

好似好耐冇入嚟 唔知有冇人記得我
準備開cb 一集都未睇過

塞仔今晚播唔播

有印象
快啲睇啦

成班

不過個度唔算太重要劇情，而家啲戲要俾咁多人分，剪走都正常嘅

too long didnt read

via微博, EP3劇情, 咁快玩咁大
在急救直升機上運送的患者嘔吐，被嘔吐物濺到的冴島變得呼吸困難失去意識，其他直升機的乘員也逐漸變得意識薄弱。收到連絡的藍澤懷疑是患者喝到了毒物，到達地點的同時進行清除污染然而…

咁快有第三集

Amazon有

拎

影女

好似絲打嚟？

仙人算唔算劇透？

有熟肉?

咩熟肉

今次幫唔落侵
我第一眼一定係望結衣,根本望唔到其他人

你有邊次係幫我

日文唔明嘅

唔想俾人負皮

呢個廣告有冇gif

屈機

好似唔見

等緊17號個熟肉

有喎 不過唔高質

你話邊個唔高質

綜藝? 等~~~~

我話張GIF唔夠高質 變變地色咁 又朦

我既出現已經幫左你

對眼

唔知點解睇落去覺得好攰

幫手吸引火力

綜藝

用心良苦,仲要俾侵派

咩綜藝

Sor呀

花心黨內亂

係咪17號嗰個 我都等緊

既然你整左 我就入埋張圖先訓

整左幾張先

快手UP埋佢 眼訓了

咁似我同學嘅

圖

最尾個張係咪話癡線佬

不

仙人仲有無 無我訓了

molamola

Lag機

呢兩張野好正

Donald侵 認真花心

咪住先！無人嘅？毒佔先

手機個imgur終於好返啦

今晚又有結衣

嘻 又有得番工

Good morning

早晨 月曜日

呢啲 純粹搞笑嘅 自HIGH類 完全代入唔到

痴線用咗5日先download完第一集高清生肉

痴咗線

ts檔?

第二階段 接受&雀躍

我high your

10gb

我放棄左

新雞麵cm

喲shi

曝光率好高

啲shi

充滿活力 開工
新post記得出新野 金曜日&雞麵

第二話圖
食堂登場

咩事

覺得個雞麵cm好似扮緊逃恥有一幕扮運動員

GMO

四眼成日被逼坐第二場枱食

IP都唔洗CHECK

今日loop 新cm到播cb3

呢個? 少少啦

放工即刻買返個雞麵黎喲shi

支持結衣

結衣早晨，喲shi

正 又有新cm

1001

999

1000